{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_038331",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D103446",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "글로브라운지"
    },
    "text": "\"グローブラウンジ\\n\nソウル龍山区梨泰院洞112-42階\\n\nカフェ/居酒屋-バー、19:00~05:00日19:00~3:00詳しく見る、年中無休、100席、梨泰院雰囲気の良いグルメ「グローブラウンジ」梨泰院駅の近くに位置し、梨泰院でのデート場所、集まり場所としても有名である。 照明はやや暗く、インテリアは高級レストランやバーを連想させる。 午後7時から10時までは雰囲気のあるラウンジとして運営され、午後10時からはホットクラブに転換される。 高級で多様な食べ物とカクテルがあり、好みによって選んで食べることができる。 梨泰院で人気のラウンジを探すなら、「グローブラウンジ」がおすすめだ",
    "QA": [
        {
            "question": "グローブラウンジの場所はどこですか？",
            "answer": "グローブラウンジはソウル龍山区梨泰院洞112-42階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "グローブラウンジの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "グローブラウンジは19:00から05:00まで営業しています。日曜日は19:00から03:00までです。"
        },
        {
            "question": "グローブラウンジは何席ありますか？",
            "answer": "グローブラウンジには100席あります。"
        },
        {
            "question": "グローブラウンジは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "グローブラウンジは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "グローブラウンジはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "グローブラウンジはやや暗い照明と高級レストランやバーを連想させるインテリアが特徴的な雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "グローブラウンジの料理やカクテルの種類は多いですか？",
            "answer": "グローブラウンジでは高級で多様な食べ物とカクテルが提供されており、お好みに合わせて選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "グローブラウンジはデートや集まりにおすすめですか？",
            "answer": "はい、グローブラウンジは梨泰院でのデートや集まりにおすすめの場所です。"
        },
        {
            "question": "グローブラウンジは梨泰院駅の近くにありますか？",
            "answer": "はい、グローブラウンジは梨泰院駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "グローブラウンジは午後10時から何に転換されますか？",
            "answer": "グローブラウンジは午後10時からホットクラブに転換されます。"
        },
        {
            "question": "梨泰院で人気のラウンジを探すなら、どこがおすすめですか？",
            "answer": "梨泰院で人気のラウンジを探すなら、グローブラウンジがおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 217,
        "QA": 429
    }
}